連登仔應該出個聲明永久反對武力升級及永久支持泛民左膠咁至清晰！

所有人都明白好d

期待大家既負評同埋屈我係五毛

請善用起底功能

係連登既時間一定長過你呢d分身ac